[{"id":2180,"type":"event","title":{"rendered":"Espa\u00e7os Leg\u00edveis"},"featured_media_large":"https:\/\/www.agendalx.pt\/content\/uploads\/2018\/06\/hufton_crow.jpg","subtitle":["Arquitetura e Design"],"subject":"visitas guiadas","string_dates":["1 janeiro a 3 dezembro 2022"],"string_times":"s\u00e1b: 1.\u00ba do m\u00eas, \u00e0s 16h","description":["Visita sobre a arquitetura do MAAT e da Central, dois edif\u00edcios com estilos arquitet\u00f3nicos muito marcantes e emblem\u00e1ticos na cidade de Lisboa. Esta visita \u00e9 pensada para desafiar o espectador a en..."],"venue":{"maat-museu-de-arte-arquitetura-e-tecnologia":{"id":149,"slug":"maat-museu-de-arte-arquitetura-e-tecnologia","name":"MAAT - Museu de Arte, Arquitetura e Tecnologia"}},"categories_name_list":{"visitas-guiadas":{"id":44,"slug":"visitas-guiadas","name":"visitas guiadas"}},"tags_name_list":{"arquitetura":{"id":48,"slug":"arquitetura","name":"arquitetura"}},"link":"https:\/\/www.agendalx.pt\/events\/event\/espacos-legiveis\/","occurences":["2018-07-07","2018-08-04","2018-09-01","2018-10-06","2018-11-03","2018-12-01","2018-12-29","2022-01-01","2022-02-05","2022-03-05","2022-04-02","2022-05-07","2022-06-04","2022-07-02","2022-08-06","2022-09-03","2022-10-01","2022-11-05","2022-12-03"],"StartDate":"2022-06-04","LastDate":"2022-12-03","price_cat":["value"],"price_val":["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:1:\"7\";}}"],"target_audience":[],"accessibility":[]},{"id":3312,"type":"event","title":{"rendered":"Itiner\u00e1rios da F\u00e9"},"featured_media_large":"https:\/\/www.agendalx.pt\/content\/uploads\/2018\/07\/itdafe.jpg","subtitle":["Percurso pedestre"],"subject":"visitas guiadas","string_dates":["4 junho a 25 junho 2022"],"string_times":"s\u00e1b: 10h","description":["Iniciativa \u00e9 organizada pela Quo Vadis - Turismo Patriarcado Lisboa, em colabora\u00e7\u00e3o com a Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Lisboa, e visa estabelecer o di\u00e1logo entre a F\u00e9 e a heran\u00e7a cultural da c..."],"venue":{"cultura-santa-casa":{"id":589,"slug":"cultura-santa-casa","name":"Cultura Santa Casa"}},"categories_name_list":{"visitas-guiadas":{"id":44,"slug":"visitas-guiadas","name":"visitas guiadas"}},"tags_name_list":{"ar-livre":{"id":27,"slug":"ar-livre","name":"ar livre"},"gratuito":{"id":4089,"slug":"gratuito","name":"gratuito"},"patrimonio":{"id":79,"slug":"patrimonio","name":"patrim\u00f3nio"}},"link":"https:\/\/www.agendalx.pt\/events\/event\/itinerarios-da-fe\/","occurences":["2019-07-20","2019-07-27","2019-08-17","2019-08-24","2021-10-23","2022-02-26","2022-06-04","2022-06-18","2022-06-25"],"StartDate":"2022-06-04","LastDate":"2022-06-25","price_cat":["free"],"price_val":"","target_audience":[],"accessibility":[]},{"id":5876,"type":"event","title":{"rendered":"De convento a museu"},"featured_media_large":"https:\/\/www.agendalx.pt\/content\/uploads\/2021\/05\/museu-da-marioneta-1.jpg","subtitle":"","subject":"visitas guiadas","string_dates":["5 fevereiro a 4 junho 2022"],"string_times":"s\u00e1b: primeiro do m\u00eas, \u00e0s 10h30","description":["Visita que d\u00e1 a conhecer a transforma\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o, outrora convento de clausura, e as metamorfoses que levaram ao atual espa\u00e7o, onde hoje se conjugam a viv\u00eancia de 34 fam\u00edlias e o Museu da Mar..."],"venue":{"museu-da-marioneta":{"id":499,"slug":"museu-da-marioneta","name":"Museu da Marioneta"}},"categories_name_list":{"visitas-guiadas":{"id":44,"slug":"visitas-guiadas","name":"visitas guiadas"}},"tags_name_list":[],"link":"https:\/\/www.agendalx.pt\/events\/event\/de-convento-a-museu\/","occurences":["2022-02-05","2022-03-05","2022-04-02","2022-05-07","2022-06-04"],"StartDate":"2022-06-04","LastDate":"2022-06-04","price_cat":["value"],"price_val":["a:1:{i:0;a:1:{s:5:\"value\";s:1:\"5\";}}"],"target_audience":[],"accessibility":[]},{"id":39429,"type":"event","title":{"rendered":"Mercado P'la Arte"},"featured_media_large":"https:\/\/www.agendalx.pt\/content\/uploads\/2021\/05\/Imagem1.jpg","subtitle":"","subject":"artes, feiras","string_dates":["7 maio a 3 dezembro 2022"],"string_times":"s\u00e1b: 14h-20h","description":["A plataforma P\u2019la Arte e a VIC Properties organizam todos os meses o <em>Mercado P\u2019la Arte<\/em>, uma inovadora experi\u00eancia que permite a mais de tr\u00eas dezenas de artistas apresentar e comercializ..."],"venue":{"prata-riverside-village":{"id":3986,"slug":"prata-riverside-village","name":"Prata Riverside Village"}},"categories_name_list":{"artes":{"id":1,"slug":"artes","name":"artes"},"feiras":{"id":40,"slug":"feiras","name":"feiras"}},"tags_name_list":{"gratuito":{"id":4089,"slug":"gratuito","name":"gratuito"}},"link":"https:\/\/www.agendalx.pt\/events\/event\/mercado-pla-arte\/","occurences":["2021-06-05","2021-07-03","2021-08-07","2021-09-04","2021-10-02","2021-11-06","2021-12-04","2022-01-01","2022-02-05","2022-03-05","2022-04-02","2022-05-07","2022-06-04","2022-07-02","2022-08-06","2022-09-03","2022-10-01","2022-11-05","2022-12-03"],"StartDate":"2022-06-04","LastDate":"2022-12-03","price_cat":["free"],"price_val":"","target_audience":[],"accessibility":[]},{"id":40154,"type":"event","title":{"rendered":"Itiner\u00e1rios em Lisboa - A Ameixoeira"},"featured_media_large":"https:\/\/www.agendalx.pt\/content\/uploads\/2021\/05\/Itinerarios-em-Lisboa-\u2013-A-Ameixoeira.jpg","subtitle":["Percurso pedestre"],"subject":"visitas guiadas","string_dates":["4 junho 2022"],"string_times":"s\u00e1b: 10h","description":["O lugar da Ameixoeira situa-se no que era chamado o \u201ctermo de Lisboa\u201d, local que separava a concelhia da cidade de Lisboa a norte. Ao longo deste itiner\u00e1rio destaca-se a passagem pelo Jardim de S..."],"venue":{"cultura-santa-casa":{"id":589,"slug":"cultura-santa-casa","name":"Cultura Santa Casa"}},"categories_name_list":{"visitas-guiadas":{"id":44,"slug":"visitas-guiadas","name":"visitas guiadas"}},"tags_name_list":{"ar-livre":{"id":27,"slug":"ar-livre","name":"ar livre"},"gratuito":{"id":4089,"slug":"gratuito","name":"gratuito"}},"link":"https:\/\/www.agendalx.pt\/events\/event\/itinerarios-em-lisboa-a-ameixoeira\/","occurences":["2022-06-04"],"StartDate":"2022-06-04","LastDate":"2022-06-04","price_cat":["free"],"price_val":"","target_audience":[],"accessibility":[]},{"id":42393,"type":"event","title":{"rendered":"Percorrer Lisboa"},"featured_media_large":"https:\/\/www.agendalx.pt\/content\/uploads\/2022\/01\/6NOVLisboavaiparaNortecJOSE_FRADE_EGEACBX.jpg","subtitle":["Percursos Museu de Lisboa"],"subject":"visitas guiadas","string_dates":["3 abril a 10 dezembro 2022"],"string_times":"","description":["O Museu de Lisboa promove percursos orientados e tem\u00e1ticos pela cidade para ajudar a compreender como esta foi constru\u00edda e vivida. Percorrem-se as colinas, os bairros, os espa\u00e7os e lugares, recupe..."],"venue":{"museu-de-lisboa-casa-dos-bicos":{"id":693,"slug":"museu-de-lisboa-casa-dos-bicos","name":"Museu de Lisboa - Casa dos Bicos"},"museu-de-lisboa-palacio-pimenta":{"id":177,"slug":"museu-de-lisboa-palacio-pimenta","name":"Museu de Lisboa - Pal\u00e1cio Pimenta"},"museu-de-lisboa-santo-antonio":{"id":761,"slug":"museu-de-lisboa-santo-antonio","name":"Museu de Lisboa - Santo Ant\u00f3nio"},"museu-de-lisboa-teatro-romano":{"id":694,"slug":"museu-de-lisboa-teatro-romano","name":"Museu de Lisboa - Teatro Romano"},"museu-de-lisboa-torreao-poente":{"id":695,"slug":"museu-de-lisboa-torreao-poente","name":"Museu de Lisboa - Torre\u00e3o Poente"}},"categories_name_list":{"visitas-guiadas":{"id":44,"slug":"visitas-guiadas","name":"visitas guiadas"}},"tags_name_list":{"ar-livre":{"id":27,"slug":"ar-livre","name":"ar livre"},"arquitetura":{"id":48,"slug":"arquitetura","name":"arquitetura"},"historia":{"id":70,"slug":"historia","name":"hist\u00f3ria"},"patrimonio":{"id":79,"slug":"patrimonio","name":"patrim\u00f3nio"},"urbanismo":{"id":1269,"slug":"urbanismo","name":"urbanismo"}},"link":"https:\/\/www.agendalx.pt\/events\/event\/percursos-museu-de-lisboa\/","occurences":["2022-01-30","2022-02-05","2022-02-06","2022-02-20","2022-03-13","2022-03-19","2022-03-20","2022-04-03","2022-04-25","2022-05-07","2022-05-08","2022-05-21","2022-05-22","2022-06-04","2022-06-18","2022-07-09","2022-07-17","2022-07-23","2022-08-06","2022-08-14","2022-09-10","2022-09-11","2022-09-17","2022-09-18","2022-09-24","2022-10-05","2022-10-16","2022-10-23","2022-11-01","2022-11-05","2022-11-20","2022-12-01","2022-12-03","2022-12-10"],"StartDate":"2022-06-04","LastDate":"2022-12-10","price_cat":["unknown"],"price_val":"","target_audience":[],"accessibility":[]},{"id":42481,"type":"event","title":{"rendered":"Bordalo em Tr\u00e2nsito"},"featured_media_large":"https:\/\/www.agendalx.pt\/content\/uploads\/2021\/07\/MRL_bordalo_pinheiro_21-1459.jpg","subtitle":["Exposi\u00e7\u00e3o de longa dura\u00e7\u00e3o"],"subject":"artes","string_dates":["9 julho 2021 a 30 novembro 2022"],"string_times":"v\u00e1rios hor\u00e1rios","description":["<header><em>Bordalo em Tr\u00e2nsito<\/em> convida a um percurso atrav\u00e9s da obra do artista, num ensaio que revisita os seus temas de elei\u00e7\u00e3o e oferece uma leitura plural e informada do seu talento, cri..."],"venue":{"museu-bordalo-pinheiro":{"id":176,"slug":"museu-bordalo-pinheiro","name":"Museu Bordalo Pinheiro"}},"categories_name_list":{"artes":{"id":1,"slug":"artes","name":"artes"}},"tags_name_list":{"ceramica":{"id":55,"slug":"ceramica","name":"cer\u00e2mica"},"desenho":{"id":60,"slug":"desenho","name":"desenho"},"ilustracao":{"id":71,"slug":"ilustracao","name":"ilustra\u00e7\u00e3o"}},"link":"https:\/\/www.agendalx.pt\/events\/event\/bordalo-em-transito\/","occurences":["2021-07-09","2021-07-10","2021-07-11","2021-07-13","2021-07-14","2021-07-15","2021-07-16","2021-07-17","2021-07-18","2021-07-20","2021-07-21","2021-07-22","2021-07-23","2021-07-24","2021-07-25","2021-07-27","2021-07-28","2021-07-29","2021-07-30","2021-07-31","2021-08-01","2021-08-03","2021-08-04","2021-08-05","2021-08-06","2021-08-07","2021-08-08","2021-08-10","2021-08-11","2021-08-12","2021-08-13","2021-08-14","2021-08-15","2021-08-17","2021-08-18","2021-08-19","2021-08-20","2021-08-21","2021-08-22","2021-08-24","2021-08-25","2021-08-26","2021-08-27","2021-08-28","2021-08-29","2021-08-31","2021-09-01","2021-09-02","2021-09-03","2021-09-04","2021-09-05","2021-09-07","2021-09-08","2021-09-09","2021-09-10","2021-09-11","2021-09-12","2021-09-14","2021-09-15","2021-09-16","2021-09-17","2021-09-18","2021-09-19","2021-09-21","2021-09-22","2021-09-23","2021-09-24","2021-09-25","2021-09-26","2021-09-28","2021-09-29","2021-09-30","2021-10-01","2021-10-02","2021-10-03","2021-10-05","2021-10-06","2021-10-07","2021-10-08","2021-10-09","2021-10-10","2021-10-12","2021-10-13","2021-10-14","2021-10-15","2021-10-16","2021-10-17","2021-10-19","2021-10-20","2021-10-21","2021-10-22","2021-10-23","2021-10-24","2021-10-26","2021-10-27","2021-10-28","2021-10-29","2021-10-30","2021-10-31","2021-11-02","2021-11-03","2021-11-04","2021-11-05","2021-11-06","2021-11-07","2021-11-09","2021-11-10","2021-11-11","2021-11-12","2021-11-13","2021-11-14","2021-11-16","2021-11-17","2021-11-18","2021-11-19","2021-11-20","2021-11-21","2021-11-23","2021-11-24","2021-11-25","2021-11-26","2021-11-27","2021-11-28","2021-11-30","2021-12-01","2021-12-02","2021-12-03","2021-12-04","2021-12-05","2021-12-07","2021-12-08","2021-12-09","2021-12-10","2021-12-11","2021-12-12","2021-12-14","2021-12-15","2021-12-16","2021-12-17","2021-12-18","2021-12-19","2021-12-21","2021-12-22","2021-12-23","2021-12-24","2021-12-25","2021-12-26","2021-12-28","2021-12-29","2021-12-30","2021-12-31","2022-01-01","2022-01-02","2022-01-04","2022-01-05","2022-01-06","2022-01-07","2022-01-08","2022-01-09","2022-01-11","2022-01-12","2022-01-13","2022-01-14","2022-01-15","2022-01-16","2022-01-18","2022-01-19","2022-01-20","2022-01-21","2022-01-22","2022-01-23","2022-01-25","2022-01-26","2022-01-27","2022-01-28","2022-01-29","2022-01-30","2022-02-01","2022-02-02","2022-02-03","2022-02-04","2022-02-05","2022-02-06","2022-02-08","2022-02-09","2022-02-10","2022-02-11","2022-02-12","2022-02-13","2022-02-15","2022-02-16","2022-02-17","2022-02-18","2022-02-19","2022-02-20","2022-02-22","2022-02-23","2022-02-24","2022-02-25","2022-02-26","2022-02-27","2022-03-01","2022-03-02","2022-03-03","2022-03-04","2022-03-05","2022-03-06","2022-03-08","2022-03-09","2022-03-10","2022-03-11","2022-03-12","2022-03-13","2022-03-15","2022-03-16","2022-03-17","2022-03-18","2022-03-19","2022-03-20","2022-03-22","2022-03-23","2022-03-24","2022-03-25","2022-03-26","2022-03-27","2022-03-29","2022-03-30","2022-03-31","2022-04-01","2022-04-02","2022-04-03","2022-04-05","2022-04-06","2022-04-07","2022-04-08","2022-04-09","2022-04-10","2022-04-12","2022-04-13","2022-04-14","2022-04-15","2022-04-16","2022-04-17","2022-04-19","2022-04-20","2022-04-21","2022-04-22","2022-04-23","2022-04-24","2022-04-26","2022-04-27","2022-04-28","2022-04-29","2022-04-30","2022-05-01","2022-05-03","2022-05-04","2022-05-05","2022-05-06","2022-05-07","2022-05-08","2022-05-10","2022-05-11","2022-05-12","2022-05-13","2022-05-14","2022-05-15","2022-05-17","2022-05-18","2022-05-19","2022-05-20","2022-05-21","2022-05-22","2022-05-24","2022-05-25","2022-05-26","2022-05-27","2022-05-28","2022-05-29","2022-05-31","2022-06-01","2022-06-02","2022-06-03","2022-06-04","2022-06-05","2022-06-07","2022-06-08","2022-06-09","2022-06-10","2022-06-11","2022-06-12","2022-06-14","2022-06-15","2022-06-16","2022-06-17","2022-06-18","2022-06-19","2022-06-21","2022-06-22","2022-06-23","2022-06-24","2022-06-25","2022-06-26","2022-06-28","2022-06-29","2022-06-30","2022-07-01","2022-07-02","2022-07-03","2022-07-05","2022-07-06","2022-07-07","2022-07-08","2022-07-09","2022-07-10","2022-07-12","2022-07-13","2022-07-14","2022-07-15","2022-07-16","2022-07-17","2022-07-19","2022-07-20","2022-07-21","2022-07-22","2022-07-23","2022-07-24","2022-07-26","2022-07-27","2022-07-28","2022-07-29","2022-07-30","2022-07-31","2022-08-02","2022-08-03","2022-08-04","2022-08-05","2022-08-06","2022-08-07","2022-08-09","2022-08-10","2022-08-11","2022-08-12","2022-08-13","2022-08-14","2022-08-16","2022-08-17","2022-08-18","2022-08-19","2022-08-20","2022-08-21","2022-08-23","2022-08-24","2022-08-25","2022-08-26","2022-08-27","2022-08-28","2022-08-30","2022-08-31","2022-09-01","2022-09-02","2022-09-03","2022-09-04","2022-09-06","2022-09-07","2022-09-08","2022-09-09","2022-09-10","2022-09-11","2022-09-13","2022-09-14","2022-09-15","2022-09-16","2022-09-17","2022-09-18","2022-09-20","2022-09-21","2022-09-22","2022-09-23","2022-09-24","2022-09-25","2022-09-27","2022-09-28","2022-09-29","2022-09-30","2022-10-01","2022-10-02","2022-10-04","2022-10-05","2022-10-06","2022-10-07","2022-10-08","2022-10-09","2022-10-11","2022-10-12","2022-10-13","2022-10-14","2022-10-15","2022-10-16","2022-10-18","2022-10-19","2022-10-20","2022-10-21","2022-10-22","2022-10-23","2022-10-25","2022-10-26","2022-10-27","2022-10-28","2022-10-29","2022-10-30","2022-11-01","2022-11-02","2022-11-03","2022-11-04","2022-11-05","2022-11-06","2022-11-08","2022-11-09","2022-11-10","2022-11-11","2022-11-12","2022-11-13","2022-11-15","2022-11-16","2022-11-17","2022-11-18","2022-11-19","2022-11-20","2022-11-22","2022-11-23","2022-11-24","2022-11-25","2022-11-26","2022-11-27","2022-11-29","2022-11-30"],"StartDate":"2022-06-04","LastDate":"2022-11-30","price_cat":["unknown"],"price_val":"","target_audience":[],"accessibility":[]},{"id":55965,"type":"event","title":{"rendered":"Um Teatro com 2000 anos!"},"featured_media_large":"https:\/\/www.agendalx.pt\/content\/uploads\/2021\/09\/2OUTUmTeatrocom2000anoscJOSE_FRADEBX.jpg","subtitle":"","subject":"visitas guiadas","string_dates":["4 junho 2022"],"string_times":"s\u00e1b: 10h30","description":["Uma visita para ficar a conhecer o Teatro Romano, o museu do teatro, as escava\u00e7\u00f5es e como se organizava a cidade romana."],"venue":{"museu-de-lisboa-teatro-romano":{"id":694,"slug":"museu-de-lisboa-teatro-romano","name":"Museu de Lisboa - Teatro Romano"}},"categories_name_list":{"visitas-guiadas":{"id":44,"slug":"visitas-guiadas","name":"visitas guiadas"}},"tags_name_list":{"patrimonio":{"id":79,"slug":"patrimonio","name":"patrim\u00f3nio"}},"link":"https:\/\/www.agendalx.pt\/events\/event\/um-teatro-com-2000-anos\/","occurences":["2022-06-04"],"StartDate":"2022-06-04","LastDate":"2022-06-04","price_cat":["value"],"price_val":["a:1:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:1:\"3\";s:11:\"description\";s:31:\"bilhetes \u00e0 venda na Blueticket\";}}"],"target_audience":[],"accessibility":[]},{"id":56450,"type":"event","title":{"rendered":"S\u00e1bados no Museu"},"featured_media_large":"https:\/\/www.agendalx.pt\/content\/uploads\/2021\/10\/medeiros-e-almeida.jpg","subtitle":"","subject":"visitas guiadas","string_dates":["18 dezembro 2021 a 18 junho 2022"],"string_times":"s\u00e1b: 1.\u00ba e 3.\u00ba do m\u00eas: 12h-13h","description":["O programa de visitas guiadas S\u00e1bados no Museu est\u00e1 de regresso \u00e0 Casa- Museu Medeiros e Almeida. No 1.\u00ba e 3.\u00ba s\u00e1bado do m\u00eas \u00e9 poss\u00edvel ficar a conhecer a Casa e o a sua cole\u00e7\u00e3o nomeadament..."],"venue":{"casa-museu-medeiros-e-almeida":{"id":787,"slug":"casa-museu-medeiros-e-almeida","name":"Casa-Museu Medeiros e Almeida"}},"categories_name_list":{"visitas-guiadas":{"id":44,"slug":"visitas-guiadas","name":"visitas guiadas"}},"tags_name_list":{"arte-sacra":{"id":2848,"slug":"arte-sacra","name":"arte sacra"},"gratuito":{"id":4089,"slug":"gratuito","name":"gratuito"},"joalharia":{"id":74,"slug":"joalharia","name":"joalharia"},"mobiliario":{"id":1266,"slug":"mobiliario","name":"mobili\u00e1rio"},"patrimonio":{"id":79,"slug":"patrimonio","name":"patrim\u00f3nio"},"pintura":{"id":81,"slug":"pintura","name":"pintura"},"relojoaria":{"id":4478,"slug":"relojoaria","name":"relojoaria"}},"link":"https:\/\/www.agendalx.pt\/events\/event\/sabados-no-museu\/","occurences":["2021-11-06","2021-11-20","2021-12-18","2022-01-01","2022-01-15","2022-02-05","2022-02-19","2022-03-05","2022-03-19","2022-04-02","2022-04-16","2022-05-07","2022-05-21","2022-06-04","2022-06-18"],"StartDate":"2022-06-04","LastDate":"2022-06-18","price_cat":["free"],"price_val":"","target_audience":[],"accessibility":[]},{"id":60809,"type":"event","title":{"rendered":"Territ\u00f3rios Desconhecidos"},"featured_media_large":"https:\/\/www.agendalx.pt\/content\/uploads\/2021\/12\/Pastores-Maria-Keil.jpg","subtitle":["A criatividade das mulheres na cer\u00e2mica moderna e contempor\u00e2nea portuguesa (1950-2020)"],"subject":"artes","string_dates":["15 dezembro 2021 a 26 junho 2022"],"string_times":"v\u00e1rios hor\u00e1rios","description":["A exposi\u00e7\u00e3o que ocupa as tr\u00eas salas de exposi\u00e7\u00f5es tempor\u00e1rias do Museu Nacional do Azulejo pretende investigar e dar a conhecer o contributo das mulheres artistas para o desenvolvimento da cer\u00e2..."],"venue":{"museu-nacional-do-azulejo":{"id":673,"slug":"museu-nacional-do-azulejo","name":"Museu Nacional do Azulejo"}},"categories_name_list":{"artes":{"id":1,"slug":"artes","name":"artes"}},"tags_name_list":{"azulejaria":{"id":4621,"slug":"azulejaria","name":"azulejaria"},"ceramica":{"id":55,"slug":"ceramica","name":"cer\u00e2mica"},"coletiva":{"id":92,"slug":"coletiva","name":"coletiva"}},"link":"https:\/\/www.agendalx.pt\/events\/event\/territorios-desconhecidos\/","occurences":["2021-12-15","2021-12-16","2021-12-17","2021-12-18","2021-12-19","2021-12-21","2021-12-22","2021-12-23","2021-12-24","2021-12-25","2021-12-26","2021-12-28","2021-12-29","2021-12-30","2021-12-31","2022-01-01","2022-01-02","2022-01-04","2022-01-05","2022-01-06","2022-01-07","2022-01-08","2022-01-09","2022-01-11","2022-01-12","2022-01-13","2022-01-14","2022-01-15","2022-01-16","2022-01-18","2022-01-19","2022-01-20","2022-01-21","2022-01-22","2022-01-23","2022-01-25","2022-01-26","2022-01-27","2022-01-28","2022-01-29","2022-01-30","2022-02-01","2022-02-02","2022-02-03","2022-02-04","2022-02-05","2022-02-06","2022-02-08","2022-02-09","2022-02-10","2022-02-11","2022-02-12","2022-02-13","2022-02-15","2022-02-16","2022-02-17","2022-02-18","2022-02-19","2022-02-20","2022-02-22","2022-02-23","2022-02-24","2022-02-25","2022-02-26","2022-02-27","2022-03-01","2022-03-02","2022-03-03","2022-03-04","2022-03-05","2022-03-06","2022-03-08","2022-03-09","2022-03-10","2022-03-11","2022-03-12","2022-03-13","2022-03-15","2022-03-16","2022-03-17","2022-03-18","2022-03-19","2022-03-20","2022-03-22","2022-03-23","2022-03-24","2022-03-25","2022-03-26","2022-03-27","2022-03-29","2022-03-30","2022-03-31","2022-04-01","2022-04-02","2022-04-03","2022-04-05","2022-04-06","2022-04-07","2022-04-08","2022-04-09","2022-04-10","2022-04-12","2022-04-13","2022-04-14","2022-04-15","2022-04-16","2022-04-17","2022-04-19","2022-04-20","2022-04-21","2022-04-22","2022-04-23","2022-04-24","2022-04-26","2022-04-27","2022-04-28","2022-04-29","2022-04-30","2022-05-01","2022-05-03","2022-05-04","2022-05-05","2022-05-06","2022-05-07","2022-05-08","2022-05-10","2022-05-11","2022-05-12","2022-05-13","2022-05-14","2022-05-15","2022-05-17","2022-05-18","2022-05-19","2022-05-20","2022-05-21","2022-05-22","2022-05-24","2022-05-25","2022-05-26","2022-05-27","2022-05-28","2022-05-29","2022-05-31","2022-06-01","2022-06-02","2022-06-03","2022-06-04","2022-06-05","2022-06-07","2022-06-08","2022-06-09","2022-06-10","2022-06-11","2022-06-12","2022-06-14","2022-06-15","2022-06-16","2022-06-17","2022-06-18","2022-06-19","2022-06-21","2022-06-22","2022-06-23","2022-06-24","2022-06-25","2022-06-26"],"StartDate":"2022-06-04","LastDate":"2022-06-26","price_cat":["value"],"price_val":["a:1:{i:0;a:2:{s:5:\"value\";s:1:\"5\";s:11:\"description\";s:85:\"pre\u00e7o normal (ver descontos e condi\u00e7\u00f5es especiais aplic\u00e1veis) com acesso ao museu\";}}"],"target_audience":[],"accessibility":[]}]